接觸過呢個女人請隔離14天

據悉，該女患者為海通國際職員，海通國際回覆查詢時承認，目前現有一位員工為新型冠狀病毒肺炎疑似病例，她於22日下午接觸了乘坐國泰港龍KA853航班從武漢來港的親友。翻查資料，上述描述與昨日確診的武漢夫婦個案相符。而女患者則居於御金．國峰第二座一個高層單位。

mmc?

97後才出現的毒瘤 -- 大陸假專才制度，過去二十年湧入20多萬人，催勢越來越多，無形家中社會資源負擔、市民負擔（推高樓價，爭教育、醫療等資源，搶走香港人原有高端金融服務業的工作機會），嚴重影響香港人生計還不感恩，社會不穩部分原自非港人優先的新制度，如假專才制度，傳媒應探討香港97後才有的毒瘤，社會才會逐步和諧。

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

X2

性接觸？

杭州一企業30人開會11人傳染！

即係本土WO

性接觸有冇得走甩

唔明

海通一姐憑咩做到一姐 ?

冇帶套？

權貴專才移民

權貴呀
所以中招父母對衛生署咁合作

張竹君透露，2人本月22日乘坐飛機到港，隨即入住過W酒店，數天後又轉住四季酒店，但最後只在該酒店逗留數小時，之後不適送院。她說，2人不太合作，因此未能得知他們在港期間，確實到過甚麼地方，只知道期間到過一些餐廳食飯，多數時間留在酒店。

我屌，留比我

死喇，好似屌過

中環USB黎

一早講過果2個70幾歲廢老有權有勢啦

如果唔係點解唔捉佢地隔離？仲要比佢地自由活動

原來係海通

用雙程證黎香港 但全家都係支那人

佢父母唔合作，我估係係香港約過的有錢佬食飯，廢事影響到有錢佬

有錢佬
係度放毒
dllm
比你入黎你都唔該自己專車又好點都好唔好係度四圍走害人啦

廢炎專殺支那狗
其實真香港人真係唔駛咁驚

仲要住貴價私樓

隨插即用

呢3個人咩關係
屌那星香港真係大陸CONDOM黎

啲毒雞隔住個mon 都感覺到

屌你又係KA853

有戴都要啦，佢叫緊個陣口水都彈到你到啦

起下底可能有意外收獲

支共安插太多線眼係香港

即係老公係香港人？娶支那妹

絕對係

我可以

暫時死亡率係2~3%, 等香港過百人先講

專才計劃啦...

cctvb 某10A 港姐

推

p

海通IBD MD
計埋bonus搵成三四十萬一嗰月

高人工唔命病？
啲官貪成幾億都要死啦

多數時間留酒店 又無啦啦轉酒店

假專才

父母女兒好似係

臭雞累街坊 老豆老母係湖北人仲接過黎

全部住六星級酒店

如果得一個女 佢父母99%申請緊單程黎香港

我都想接觸到佢隻西

我都想佢地死

但有幾多嗰貪幾億會死得快過普通人

資本主義有錢就話哂事 有咩好病房同醫生都比佢地先

同我意思喺佢咁高職位所以老豆老母有哂特權

屌過

W hotel 舉報有武漢人
佢個女用佢個名再book 4season

chick

你試過?

好想搞大佢個肚

BABA?

慢慢香港既高人工職位都係講普通話先做到

this is china

多謝曾蔭權當時大力推

抵撚死，死晒佢啦啲大陸人

小弟無知一問，海通係咩公司黎

換個角度有錢佬都中肺炎， ok啦。

係做白手套果類衰野。 唔透露得嗎

IBD=Investment Banking Department

Prime Brokerage

Ibd = investment banking division
Pb = private banking

中資ibank 係香港做好多ipo 係香港黎講同gs jpm ms個堆有得揮

蓋清開左post
個背景好勁
父母係武漢可能有咁上下地位

相約御金．國峰同佢啪啪啪

呢位大陸專才

D家人都咁無品,週圍播毒

請佢呢間公司的人及公司質素係咩料,心中有數

有戶口奉勸就快CUT

哇，屌
隠暪喎

咁都要？。咁既樣。一見即軟

想入職了
為咗生活

【武漢肺炎】確診夫婦曾到W酒店 衞生署：望酒店勸住客不適求醫
播放
社會新聞
撰文：陳倩婷
2020-01-30 19:12
最後更新日期：2020-01-30 20:44
本港累計錄得10宗新型冠狀病毒肺炎確診個案，最新確診的兩名病人是一對來自武漢的夫婦，他們1月22日已來港，但至1月28日才因發燒送院，期間到過三間酒店，但未知其詳細行程。

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日（30日）稱，由於病人不合作，署方至今仍未知道兩人在港6日間的詳細行程，她又指現行指引需先由醫生呈報後界定為懷疑個案，才可隔離相關病人，不能無理懷疑其他人是病人，即使有人舉報懷疑個案，亦並非恆常做法。

她稱接獲酒店通報有人發燒時，已給予酒店健康建議：「希望佢可以勸住客如果有唔舒服可以睇醫生」，強調「係好標準嘅建議」。

▼本港市面搶購口罩情況▼

本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
本港口罩短缺，在1月30日，旺角多個店鋪都有大批人排隊搶購。(歐嘉樂攝)
+6
本港第9宗及第10宗確診患者，是一對來自武漢的七旬夫婦，兩人自1月22日抵港入住W酒店，遊港6日，於25日起已經發燒，但相隔3天，至本月28日才被送入醫院，兩人曾到麗思卡爾頓酒店及四季酒店。

須被列作呈報個案 衞生署才可跟進懷疑個案

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君承認，署方曾接獲酒店報告有住客發燒，但不清楚接獲通報的日期，但署方無強制隔離疑似患病者，張竹君表示按現行法例，病人需經醫生問診，由醫生向衞生署呈報之後，被列作懷疑個案，衞生署才可強制隔離該病人及進行檢測。張竹君解釋，不能無故懷疑某人屬須呈報個案，即使接到舉報，衞生署亦不會強制要求市民求醫。

張竹君續指，在酒店聯絡署方時，署方有向酒店提供健康建議：「希望佢（酒店）可以勸住客，如果有唔舒服可以睇醫生」。她形容做法屬「好標準嘅建議」，又認為平日普通市民發燒、傷風或有其他徵狀時，「睇醫生都係健康建議」。她再引述現行在口岸的健康申報，亦是到過武漢的人自願申報，衞生署才可登記其資料。

兩名確診個案患者曾入住香港W酒店。（酒店網頁圖片）
兩名確診個案患者曾入住香港W酒店。（酒店網頁圖片）

1名家人、5酒店員工及1專車司機需隔離

署方目前未掌握病人詳細行程，張竹君稱源於病人不太合作，暫時只知道兩人到過上述三間酒店，曾到一些餐廳用膳及到「出面逛過吓」，但較多時間留在酒店內。

她續指，兩夫婦尚有一名家人是密切接觸者正在醫院隔離，另外5名密切接觸者，包括曾執拾過病人房間或與其傾談的4個W酒店員工，以及1名四季酒店員工已被送入隔離營。此外尚有一名駕專車接送病人的司機，署方稱已聯絡到該人，正安排隔離。

張竹君（左）透露，衞生署的健康建議是，希望酒店勸住客不適要求醫。（張浩維攝）
張竹君（左）透露，衞生署的健康建議是，希望酒店勸住客不適要求醫。（張浩維攝）

W酒店：客人有感冒症狀已通報衞生防護中心 並按指示建議客人求醫

香港W酒店回應稱，當客人出現感冒症狀時，已根據現有的衛生防護措施向衛生防護中心作出通報，並根據衛生官員的指示，建議客人向醫生求診。至於其他細節，香港W酒店不能就客人的隱私作進一步評論。

W酒店透露，正與衞生防護中心緊密合作，並按指引封鎖該賓客曾經入住的房間以及相關樓層並消毒，並全面消毒已知涉事賓客到過的樓層和接觸過的區域。食物環境衞生署亦已進一步徹底消毒受影響的客房和公共區域。

W酒店亦已增加額外防疫措施，包括對來自關鍵地區的賓客進行體溫檢測，加強廚房以及賓客公共空間的消毒次數，嚴格監管食品處理和餐具消毒，增加提供給賓客與員工的消毒搓手液的配備，要求所有當值員工佩戴口罩及進行體溫檢查。

【武漢肺炎】醫管局范鴻齡倡果斷減中港人流 各行摒棄私見撐醫護
【武漢肺炎．澳門直擊】政府管理賣口罩 記者持澳身份證30秒買到
【武漢肺炎】確診者曾到四季、麗思卡爾頓、W酒店 5職員送隔離營
【武漢肺炎．1.30疫情】再多兩宗初步確診個案 等候覆檢結果

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

到時到班有錢佬出聲封關

勿摸活家禽

想Hi

所以支那人就係冚家鏟中既冚家鏟

短視 真係貪佢個樣? 睇吓佢住邊?

御金．國峰

我要軟飯

但佢通街走

交際技巧

721 831 101 1111

所以只係ok,唔係非常好

拿幾萬蚊一個月
用條命救班支那佬
香港醫護好偉大
一定要罷工

呢d死仆街

唔會，有錢佬，走咗啦

呢七日仲要周圍走

又係腥港人

第一眼睇都以為麥明詩

尖沙咀真係危險，周圍都係病毒

又唔低得被超越？

10A 波大一個CUP

中資公司文化制度都係咁
同共產黨一樣
個個自私自利只係識搵阿公著數
有事就各種隱瞞

佢插你？

即是已浸透

屌...過年前同佢開過房
佢好撚淫，追住我條撚含...

USB槽啊

CV屈機
可能又真撚係有背景
寫低入來呢間公司N個月內會搵到幾多幾多資金

我要制做一個黃色pb圈

含吹奶啜磨擰fing

人相有別 點知

一姐USB插頭

up

有啲風韻猶存想屌…

好有可能
班權貴以為林鄭攬炒係講笑

Push

真係有得揮?
數字上可能係

push

咁啱啊，佢堅淫，騎上黎係咁扭腰，男上女下我射完仲用對腳拑住唔比我抆出黎，仲成日啜我兩粒荔枝，把鬼火我成個春袋塞入佢個口度，啲口水就沿住佢咀角流落黎

想屌

想屌
剩係露條J出嚟，戴袋，應該唔會有事

係咪武漢技師

點先屌到呢d女

高層

幫老細吹笛

全套啦

2人不太合作....呢類人渣敗類真係直接火化鳩數

$800

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

係咪西女人？

做人冇腰骨。 拉

好想接觸佢

好似早兩日中出過佢我唔想隔離阿

香港獨立 唯一出路

Doable

蓋清有無屌過

臭西！

咁係屋企打飛機算啦

肯定本身屋企有背景
得個樣嘅拎嚟俾大陸佬屌兩嘢就得，你想賣身上到依啲位都無人睬你

MMG

多謝仆街政府
劣幣輸入計劃

又係雞

中國公司ipo 一定搵
海通/中金+ jp/ms/gs
平分秋色啦香港

樓主開po俾連登仔睇，所以唔係

支那閪快d死手

正毒閪，帶埋對仆街老毒返中蟈。

都唔係我杯茶！ 只值 350 左右

臭閪

加入共產黨,做到主席個位

淨係肛交無打茄輪應該無事

個人認為中資外資工作文化大有不同
一般來說

垃圾支那種

想屌
屌到嘅話肺炎死又點話

輸入高質大陸妹又無所謂

口爆過中出過駛唔駛？

有冇咁誇張

how much?

$500

熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

襟兄弟？

有帶套 怕唔怕

真

呢個個樣正過10a港姐好多
but毒閪 不了

根本係權貴群假專才移民計划

同中環人爭飯碗
勾結中共洗黑錢

佢做雞都無資格
有咩人會想屌呢條咁普通嘅平胸女？

超越定俾共產黨安排弱智取代你條弱智識唔識分

佢中左肺炎？

仲有幾多單支那狗染病未報出嚟

御金都唔係好貴

九龍區居屋家 啲人唔識睇個樣以為好貴

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

做乜鳩... PB都唔識？ private bank wor

你住天璽咪貴囉

呢個post真係好多ff撚

垃圾都係專才
我學校有個普通話老師都係專才

中環好多人屌過 今鋪無啦

對連登仔黎講，有咩野係貴？

其實唔難

咁都話貴 知唔知市區居屋咩價

有fd搵過佢簽單

同fd唔熟

快啲簽啦，得返一個咋。Enzo 、所羅門都吹雞啦

射咗落佢口

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

臭雞

係咪即係幫支那國企整啲子公司上市 洗錢？

幾靚，想屌，又白

有冇link?

買咗床單老細當堂縮棍

種族清洗就種族清洗啦
專才

a股上市要有盈利
好多中資係香港插旗投行
就係睇下中國有咩企業
盡可能香港上到市快快吸金
中國咁多私募基金點解要投資無錢賺既初創公司
最後目的上市呃錢

南非黑人

買定棺材

好似食過

推
推
推

呢個盤啲價錢好闊, 過億同幾百萬都有

驗眼please

支共渣壓國民將全部錢同人材放係香港
搞到本地人無得撈
呢d唔係公平競爭
而係殖民掠奪

專材 讀哈哈哈佛

劉伯溫

屌又係御金國峰
九龍站/柯士甸附近真係好撚多呢啲專才移民既大陸人
行一次圓方都唔知聽到幾多大陸口音普通話

但係估唔到九龍站附近竟然有1000萬樓下既盤

THE AUSTIN 3萬蚊....
其實佢果度有海景 不過地區上近油麻地多D

呢個真 搶左幾多香港fresh grad嘅位 真係cls政府

瀨過佢隻鮑，係咪要切片條脷

老老實實
點樣溝呢D Banking 女

好撚正，余詩曼mix MMC

嗰度唔算九龍站啦, 隔咁遠, 仲要四周圍乜都冇

我覺得唔算遠
10分鐘內行到過去

如果開放埋醫療界認可支那學歷
到時支那人瘋狂湧入
真係全部黑醫護了
紅包拿來

7/8 分鐘去到佐郭站(廟街)同油麻地站

利申：朋友住個度

大獲了，自我隔離14日先

做明星可能得既

打茄輪中招

就算中肺炎，都願屌🤤

有嶋？

唔住自己屋 ，訂幾間酒店比屋企人播毒，正扑街

有冇比佢口爆你？

中資高層們都可能帶毒

用屎眼睇野？

成個中環一早淪陷

專才呀。又哈佛又清華

海__ 仲要班同事捐錢俾佢啊你老味。

有啊!文革!

$

Prime brokerage

哈爾賓佛教

呢啲case私家醫院你俾多多錢都唔會收。

呢d女人都大把錢
應該要有權有勢有名氣先食到

海通呢幾年IPO收左皮啦
轉左做坐BOND盤 FICC好耐啦
反而中資都係中金同CLSA玩晒

邓晞

權+勢+名=$

比市委書記上過唔通又同你講咩

佢清華本科,哈佛碩士
權貴圈子

屌得落喎

你咁講晒啦
其實有錢有d野都係做唔到
好似皇室血統，大明星

🐤

大陸人考得上清華讀書都好叻

溝黎做乜撚野?

白富美

睇番track record , 海通真係收左皮
Btw clsa 算唔算係中港融合失敗既鐵證

白你老母
支那人

拿咁講啦
果D BB IBANK最後未又係成間大陸人

【武漢肺炎】御金國峯居民穿雨褸手套防疫 斥患者不透露行程自私｜香港01｜社會新聞

1 小時前 · 中資券商海通國際擔任高層的37歲鄧姓女子，今個月22日曾與確診的武漢夫婦來港探望她時受到感染，及後與父母一同住W酒店，並同往香港麗思希爾頓酒店及四季酒店，期間曾返回居所。記者今日（31 日）到其居所視察，有渠務署人員穿上整套

啊嬸

前晚屌完

班有錢佬應該驚緊
不出兩星期就會知同邊個接觸過
隨時俾老共查埋洗走咗幾多錢

可能真係有本事加上有家底呢
不過武肺呢單野睇到幾高學歷同職位都係支那性格
害人又害己

無錯
江山易改，支性難移

做得支那IBANK點會冇背景

武漢唔係好發達咩

洗唔洗咁串呀
我都要面架